821 全面聲討721元朗恐襲：靜坐坐爆港鐵月台

之前好多post 都話721係政府死穴
咁就應該繼續加壓比政府，唔好停

今個星期三係721 一個月後既日子，仲未知當日會有D咩行動
可能會有勇武會圍狗屋，而我地和理非(唔敢同狗打個D)可以考慮吓聲唔聲討港鐵

老老柒柒個日狗鐵control room對元朗人見死不救，事後仲要寸柒柒咁
大佬唔係話佢要負全責，但咁大間公司、做吓樣譴責吓警方唔盡責、無入車站維持治安都要掛
唔譴責都算，咁其實好多政府部門都無譴責到，得staff 聯署
學其他公務員咁，MTR職員自己聯署鬧警隊都好
佢老味聯署都要比上司打

【光復元朗】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

今日班車長都睇唔過眼發起罷工，但好似都無咩料到

不滿港鐵未回應聯署 車長今日發起「靜坐不上車」抗議

無理由狗鐵咁仆街唔L洗付出代價架

其實本身今日好多車長都想大罷工玩鳩狗鐵啦，見大家都無話好反對，821不如玩埋一份、玩撚盡佢

時間: 821 (三) 730
地點: 九龍塘 荔景 炮台山

我無野講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

可能我地睇落就無咩用，呢個我真係等睇人開post

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

721

721 最有能量可以將個運動保溫, 同埋直擊政權要害
黑社會雖然玩大左, 但係政府交佢地出黎, 鄉黑一定爆政府大獲, 到時就會出現連鎖反應

721 811

[置頂] 2019香港革命網站

721 811
香港人死都要記住呢6個數字

推

去機場坐la???

唔係有禁制令？

坐邊個？

車長罷唔到工 唯有靜坐支持車長們

龍塘好似好啲

應該坐你近果個站掛

記得舉牌 唔好9坐

係 搵人揹住個牌效果仲好

靜坐點都好過之前塞鐵
真係唔好再阻車門，扮暈，掉野入路軌，拉緊急制之類，之前幾次已經睇到冇效果，只係比人屌

set 死線啊

樓主set deadline

Push

同意
推

咬住721唔放

點解唔係入元朗

同意
但點解唔坐返元朗站

7.21
8.11

我諗係想迫港鐵同港共回應
淨係塞元朗影響唔夠壓迫

我諗係想迫港鐵同港共回應
淨係坐元朗影響唔夠壓迫

星期三

坐地鐵 坐地鐵

去返元朗 著黑衣靜坐舉牌話一個月了 都無人比人檢控好似好d

我都奇怪點解又係呢三個站
今次諗到搵721過橋

係坐都坐元朗啦

行動篇幫推

721
811

咪係囉

721811

我都明元朗危險，但果幾個站好似唔多關事

月台靜坐 一陣又申請禁制令
以後入閘洗唔洗排隊check八達通有冇過期先

又係呢班人

起左底再正評

去返元朗坐啦

行動post 推到頂呀

又係塞鐵個班人呀

屌 咁就一個月
唔可以沖淡左呢件事

屌 都話唔塞鐵囉

塞鐵會搞到班淺黃

又係你啊陳生

塞左咁多次鐵都冇用
點解仲要塞鐵？

唔識自我檢討下

我呢 其實真係唔關事
但係見到有人想做鐵不合作我不反對

善用不推文回覆
又係塞鐵group，連登寫靜坐，tg入面寫靜坐塞鐵Why not both，究竟係咩居心

補圖

不割

唔係玩大左，係專登打普通人，要你d 普通人收聲，點知都係收唔到
鄉個邊比中聯辦過左棟，點傾姐 ?
佢依加會話區院都係自己友，唔洗怕坐好耐，水d 頭目交人

推。
覺得元朗恐襲一生一世都不能淡化，市民手握證據，點解全香港人要俾去就咁算，痴線政府！

跳閘算啦屌
過海過到窮

又係塞鐵group，連登寫靜坐，tg入面寫靜坐塞鐵Why not both，究竟係咩居心

負評唔該

塞鐵次次成效低，仲會搞到連登分化，唔建議搞

點解唔入元朗集會

逐步黎
先做姿態性靜坐，同時要舉牌表達訴求
人唔夠唔好夾硬阻人

玩親地鐵都冇好結果
有邊次係成功

其實香港人好善忘

啲大型活動可以令人記得

同塞鐵有乜分別
咁得閒報港鐵私仇不如去機場

[每日一圖] 721無人被檢控

唔好塞鐵啊

入就入元朗

唔好塞鐵呀

不支持 講完

你話我五毛又好點都好
咪撚再721 spin去地鐵
站中火力屌狗好過
要地鐵啲車長企係我地個邊
要佢地知道我地理解佢地點解關唔到門
拉埋佢地一齊屌狗

可以比人免費撘會好啲
btw尊重你個決定

依加都仲驚驚地

唔好九龍塘
圍元朗站ok?

尋日先令市民同我哋企埋同一陣線，好哋哋做乜又去攪市民令佢哋反感？最重要係塞鐵冇作用啊！

佳之餘要舉牌 如果唔係只會俾人屌

又係塞鐵group，連登寫靜坐，tg入面寫靜坐塞鐵Why not both，究竟係咩居心

又塞...

唔好返工放工時間做ok?

唉， 樓主明唔明點解我地咁多人反對你地搞到人上唔到鐵， 係因為咁做係無差別攻擊所有人， 除左得到好多屌聲之外， 真係無野贏
你地要搞不合作就搞免費搭車， 係車廂做下流動影院播片呀， 好多其他野做點解又要塞鐵呀

係就幫市民免費搭鐵

無錯， 正因為試過知無用， 失的太多
大家都要進化呀， 知道唔work就要變陣， 死守一個唔work的方法絕非好事

I beg to differ

不如係元朗西鐵搵幾個人舉牌
拉塊幕播片

咪撚搞啦好心

塞機場就有用

幾次都作用不大 仲有反效果
香港人太鐘意番工 塞鐵冇得做

咩都做

又係塞鐵group，連登寫靜坐，tg入面寫靜坐塞鐵Why not both，究竟係咩居心

各位手足不妨入去同佢地理性分析

必要時遂個遂個人pm傾

佢地對免費搭鐵既回覆係你地搞
除左塞鐵，佢地唔會支持其他

其實唔只人想返工， 而係塞鐵係無差別攻擊， 所有人suffer， 好坦白到今日人人都屌緊仲要搞塞鐵，我都唔個依班人咩心態
有冇方法幫到佢地醒

按而家評分結果
有30%人唔支持塞鐵
170萬都有成60萬人唔支持
出左同溫層支持人數會更加少
你地諗清楚係咪真係要搞